GFRIEND 發片倒數兩天！即將首度舉行回歸秀

下週一 GFRIEND 就會帶著睽違一年十個月的正規專輯回歸，這一次她們也將首度在發片當晚立刻舉行回歸秀！

Source Music 昨天下午公開了《GFRIEND COMEBACK SHOW “回:Walpurgis Night”》的預告片，宣布她們將於 9 日晚間 8 點（韓國時間）透過 SBS MTV 直播回歸秀。

除了在回歸秀上首度公開表演最新主打歌 “MAGO” 外，久違地發表正規專輯的 GFRIEND，也會分享製作〈回:Walpurgis Night〉時的幕後故事，同時透過這種線上活動與世界各地的 Buddy 即時互動。

最近 GFRIEND 已公開〈回:Walpurgis Night〉中所有歌曲的亮點集錦，以及走復古風的主打歌 “MAGO” MV 預告片。下週一別忘了準時鎖定她們的回歸囉！

（照片或影片來源：Source Music）

支g 支g

你哋係咪同一個人

哈啊!

咩2C

Ko呢哇.....

咁快

我係腸哥老4

風塵火連腳

茶灣賤

點睇呀各位兄弟

裏門頂肘

G持銀仔

那li?!

打爆jer

辛苦晒大家 轉個遊戲先

一棍扑落去

呢隊d韓妹勁撚正

轉左公司之後風格唔同哂膠撚哂成隊

同步失敗

鐵山靠